# README #

### What is this repository for? ###

* Generacion del "serpiente" del juego dominò www.playstardust.com

* CINE
* http://www.playstardust.com/site/tessere8.php?game=stardust&level=1
* (llamado desde http://www.playstardust.com/site/playstardust10.php?game=stardust&level=1)

* FUTBOL
* http://www.playstardust.com/site/tessere8.php?game=goleador&level=1
* (llamado desde http://www.playstardust.com/site/playstardust10.php?game=goleador&level=1)

* CARTOONS
* http://www.playstardust.com/site/tessere8.php?game=cartoons&level=1
* (llamado desde http://www.playstardust.com/site/playstardust10.php?game=cartoons&level=1)

### Contribution guidelines ###

** functions.php**

* CreaCoppia(): genera una pareja con un elemento (personajes) casual y otro que engancha con el. Si no encuentra un elemento que engancha con el casual elige a otro casual. 

** tessere8.php**

* A. Elige el numero de fichas / personajes que hay que sacar por respecto al nivel de juego / 
* B.  Mezcla los personajes para crear una combinaciòn casual
* C. Calcula los enganches (fichas juntas) posibiles entre todos los personages (tambien los casuales)